[警告] 唔好化小丑 唔好扮伊斯蘭

1. 小丑係真恐怖分子
2. 美國主流in god we trust，見你地唱hallelujah有分加，反抗暴政亦符合教義，唔係話伊斯蘭唔好，但你地走去扮信其他神嘅教派嘅人，即係自絕於歐美社會，中東獨裁國家亦唔會理你

以後見畜龍要講
操尼媽B 死賤種

//至於《禁蒙面法》，消息稱政府將參考加拿大的版本，傾向「宜鬆不宜緊」，禁止市民在非法集會、暴力衝突中蒙面，而醫療、駕駛需要等可獲豁免，擬設最高刑罰為監禁6個月，同期執行。據了解，行政會議討論以特首拍板作準，即使有行會成員反對也只會紀錄在案，加上部分行會成員今天不在港，意味《緊急法》是否成事將由林鄭月娥一錘定音，更毋須經立法會討論，即可刊憲生效。//

戴口罩當你病咋！！！
要全民蒙面！！！先可以展現到對惡法嘅反抗！！！

最後，幫手推po呀屌你！或者幫手開個帖呀！！！我要見到以後全條街蒙面！！！和理非如果咁都怕，你點對得住前線連食子彈死都唔怕嘅手足！！！

只要有充足twitter輿論澄清，扮伊斯蘭冇乜嘢

問題係班仆街藍十成以上機會會將義士同isis放埋一齊做偽文宣

恐怖分子？